想問衡仔用face ID解唔解到鎖？

佢用唔用到touch id

爛面唔係面呀?

比你搵到真相又點喎

佢用煙頭解鎖

認支煙頭定佢個樣易啲

爛定左塊面，佢又唔係日日爛唔同樣，點解解唔到，就算佢日日爛唔同樣， face id 都有 ai 去 learn

仲易認啦，好難撞樣

卡碧衡

用卡碧解鎖

一定得
成個世界得佢條撚樣個樣係咁撚樣
一定唔會撞

好撚mean
但我鐘意

放火仲mean

含仔快d死

唔想佢咁快死
百病纏身 長命百歲

口德-50

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

Siri:屌你老母咩，次次都要我望你

話你豬又唔撚係豬,用個水煎包一鳩解鎖啦

成隻爛泥怪咁